通常有瘟疫會令之後出生率上升

好似係
報告一下你哋最近有冇扑多咗野？